<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Salesforce on Business</title>
    <link>https://DKBMC-Business.github.io/categories/salesforce/</link>
    <description>Recent content in Salesforce on Business</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ko</language>
    <copyright>©DK BMC. All rights reserved. Powered by GitHub Pages.</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Sep 2019 10:00:02 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://DKBMC-Business.github.io/categories/salesforce/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Salesforce CRM 클라우드 솔루션 Overview</title>
      <link>https://DKBMC-Business.github.io/post/salesforce_crm/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2019 10:34:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://DKBMC-Business.github.io/post/salesforce_crm/</guid>
      <description>이 글에서는 Salesforce가 제공하는 전체 솔루션과 관련 내용을 설명합니다.
이 블로그의 내용은 세일즈포스 공식 리셀링 파트너사인 DK BMC가 세일즈포스 솔루션에 관하여 작성한 내용이며 주관적인 의견이 담길 수 있음을 말씀 드립니다.
Salesforce는 글로벌 1위 CRM 솔루션 벤더사 입니다. 국내에서는 CRM 하면 좀 식상해 하는 분들도 있을지 모르겠지만, 최근 디지털 전환(Digital Transformation) 시대를 맞아 전 산업 분야에서의 Salesforce의 혁신에 대한 높은 관심과 지속적인 매출 성장이 시사하는 바는 크다 하겠습니다.

&amp;lt;세일즈포스의 년도별 매출 성장과 다양한 수상 이력들&amp;gt; 세일즈포스에 대해 이해하기 위해 먼저 세일즈포스가 제공하는 솔루션과 포트폴리오를 먼저 알아 보고자 합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salesforce Lightning Platform – 1.Lightning Platform이란?</title>
      <link>https://DKBMC-Business.github.io/post/lightning_platform_1/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2019 10:00:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://DKBMC-Business.github.io/post/lightning_platform_1/</guid>
      <description>Lightning Platform이란? “누구나 Lightning Platform에서 단시간 내 쉽게 앱을 구축할 수 있습니다.”
Lightning Platform은 Salesforce의 Sales, Service, Marketing Cloud 등 대부분의 Service들에 기반이 되는 Platform으로 Compute, Network, Storage등 Infra 측면부터 Web Service, Database 및 Data 처리, UI/UX 구성, Identity, Security 등 운영에 필요한 Platform 측면까지 제공을 해줍니다. Salesforce Service들은 이런 강력한 Platform 기능을 기반으로 제공됩니다. 하지만 Lightning Platform은 Platform 자체적으로도 제공되며, 다양하게 활용할 수 있습니다.
 
No Code Builder Lightning Platform은 기본적으로 개발을 위한 Code 없이 제공되는 Builder를 이용해서 APP을 만들 수 있습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>What Is Salesforce Marketing Cloud?</title>
      <link>https://DKBMC-Business.github.io/post/marketing_cloud_1/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 14:04:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://DKBMC-Business.github.io/post/marketing_cloud_1/</guid>
      <description>Marketing cloud is the platform for delivering relevant, personalized journeys across channels and devices – enabling marketers to deliver the right messages to the right people via the right channel. Below is an image that shows the different functionalities that Salesforce marketing cloud provides your organization – journey builder, contact management tools, content management tools, analytics builder and various channels like email and mobile.
마케팅 클라우드는 채널 및 디바이스 전반에 걸쳐 관련성 있고 개인화 된 여정을 제공하는 플랫폼으로 마케팅 담당자는 올바른 채널을 통해 올바른 사람들에게 올바른 메시지를 전달할 수 있습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>고객 서비스 만족도 향상과 컨텍센터 효율 향상을 위한 최고의 서비스 플랫폼 “Service Cloud”</title>
      <link>https://DKBMC-Business.github.io/post/service_cloud_1/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 09:08:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://DKBMC-Business.github.io/post/service_cloud_1/</guid>
      <description>세일즈포스의 서비스 클라우드는 무엇일까요? 고객이 기업 제품과 서비스를 이용하면서 불만, 문의 등이 발생하는 것은 자연스러운 일입니다. 그 자연스러운 상황에서 고객이 편안하게 문제를 해결하는 것은 고객 경험 상승에 굉장히 중요한 요소입니다. 여러분의 고객은 어떻게 문제를 해결하나요? 전화? 이메일? 채팅? 소셜? 포털 검색? 기업은 모든 채널에 일관된 응대가 필요하며, 하나의 고객을 중심으로 고객의 접촉 채널에 대한 히스토리 관리가 필요합니다. 영상을 하나 보여드립니다.
 
그럼 어떤 기능들이 제공될까요? 
1.고객이 선호하는 모든 채널의 요청을 처리합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>영업 생산성과 매출 향상을 위한 최고의 영업 플랫폼 SalesCloud</title>
      <link>https://DKBMC-Business.github.io/post/sales_colud_1/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 09:16:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://DKBMC-Business.github.io/post/sales_colud_1/</guid>
      <description>영업 생산성과 매출 향상을 위한 최고의 영업 플랫폼 SalesCloud SalesCloud 는 잠재고객(Lead)으로부터 비즈니스 기회를 모색하고, 체계적인 고객관리와 영업활동을 제공하고 판매와 거래가 성사되기 까지의 전체 영업단계를 지원하여 영업조직과 영업담당자의 영업 생산성을 향상하고 영업목표 실현을 가능하게 해주는 최고의 영업 플랫폼입니다.
 
영업의 중심, 고객 고객(Account), 연락처(Contact) 을 활용하여 고객과 연결된 영업기회와 영업활동, 주요 컨텍, 현재까지 진행된 모든 비즈니스 히스토리를 빠르고 쉽게 파악할 수 있도록 Account 360° View 를 제공합니다. 영업담당자는 SalesCloud 에서 고객을 검색하는 것만으로 고객과 관련된 모든 정보를 확인할 수 있습니다.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>